救跳橋青年同新城市廣場落單警察都係同一攝影師

沙田大混戰期間，發生了一段小插曲。有警員落了單，被示威者踢跌，復遭多人以雨傘襲擊圍毆，有電視台攝影師上前為他解困，結果惹來示威者和一些網民大罵「幫黑警」，然而諷刺的是，周末上水示威衝突，有青年躍出天橋幾乎墮下，及時拉回他的，包括同一位電視台攝影師。電光石火之間，攝影師兩度挺身救人，相信只是本着良心和直覺行事，無暇多想什麼政治對錯或立場，真正令人感到不安的是，對於攝影師兩次救人義舉，社會有部分人卻是本着政治立場去做褒貶。這種政治凌駕一切、仇恨蓋過理智的氛圍，令人不寒而慄。

source: Ming Pao Daily

佢做邊間，cctvb？

有無人confirm?

好老實講，612都有記得救示威者，我唔會質疑任何記者救人既本意

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

TVB攝記
跳橋係鍾兆國
救犬好似係華DEE
唔知係咪同一人

香港人都係得把口 唔會想有人死
但打柒D犬隻係必須

個名咁似
似係同一個人喇